關於以後行動時間/規律

我地最大優勢係be water。班狗每次行動都有好多野準備，之前次次有曬預告，佢地當然有曬準備，好快會做野。我地要利用自身優勢，要隨機！不規律咁搞！總之唔好比佢地摸到規律，唔一定要夜晚先去裝修。早睡早起，早d起身一齊去做下裝修又得。

另外少少建議，可以趁班狗最眼訓，最攰既時候出擊（例如半夜3，4點，詳細睇下有無巴打幫手提供佢地更表）
少出post，排版排到1999，屌細力d

自推~~

但係人地眼訓既時候 我地都眼訓

你早睡早起得唔得 = =

全面地下化 要捉摸不定